［投票撚］大家會用沐浴露定洗髮露洗陰毛

或者唔用

沐浴露
洗髮露

推

護髮素

男人白虎好咩

定太肥掂唔到

陽毛呢？

無毛

咁多人無毛

滴露。

唔洗

啲女聽到都想含
99%安心

瘋味

竟然唔係肥絲玩呢啲小學雞野
好撚好笑呀屌你老母